[資源重新分配] [長期置頂]個個唔做黑警生意，佢份糧多成咁，人地點洗？

以下資訊不限黃藍

楊明，你睇到就學野了。

其實黃色經濟圈，唔做黑警生意，聽落合理，但其實有更好方法。

就係黑警要收extra service charge

班狗咁嘔心，要我做你生意？得，100% service charge ，橫掂班狗咁有錢，應該唔會自在。

藍店店主，姐係楊明你，你撐警撐咁耐，班狗有冇撐翻你先，食碗飯起碼醒多兩舊水比你搓心口喇，唔使交租咩。

幫推

人手置頂

得三萬隻黎到現實就扮人嘅狗，直接唔做佢哋生意都無乜影響

我唔撚抵得班垃圾份糧

做業主嘅， 知道個租客係狗，自動+20%。都好撚合理！

OT完啲錢啱啱好夠還貴利條數咋
唔係點會成日R OT

我要佢地冚家剷呀

推一下

再推一下